做緊冒險樂園 你問我答

如題 二線分店到做

例牌問下 幾錢人工

而家係咪冇哂啲換錢婆婆

除左補下飛、換下禮物、平時仲要做啲咩

擲唔擲界係咪睇心情？

其實唔明點解有呢d換錢婆婆,
對佢地有咩好處??

以前佢地買得多可以低過1蚊一個幣，宜家唔知啦

夾個爛臭公仔都始少四個幣
多數六至十個，咁撚貴

做綠衫？

歡樂天地幾時開返

係唔係仲係最低工資？

做緊綠衫？

冒險樂園係咪沒落緊
貌似早10年8年最高峰

依家正常最少八個

可唔可以事先 比少少個職員 然後當我唔擲界

每間唔同 睇番嗰間生意好唔好

咁就ICAC見 同埋綠獎藍獎印花獎要senior以上判

一直有架 有需求就有市場

番工有無得自己交更？
定店長編？

主要4類
一般先學左點幫人換禮物 入會續會 入rainbow飛 電腦嗰d野
再學洗小食阿嗰d
然後學收銀
最後先學整機 即係遊戲機冇飛要加條飛嗰d 部機響點整嗰d
仲有開鋪收鋪嗰d

我唔知其他人點 我就擲左就擲左 唔會點鬆手
但始終你對人好 人對你好 你態度差阿 員工都唔待見你

咁一般黎講有幾多 有冇個range

唔係

每星期場館主任會要你交更

我覺得又唔係嘅 做主意都唔會長青啦

有無話最少番幾多？
利申想做

其實只要係會員都會有會員買幣優惠價
佢地靠嗰d買幣遊戲卡 中嗰d獎 最高中到幾百個幣
呢到都賺唔少
會訊買十個幣有十一個都賺好少
但其實呢d犯法

好難講架喎 37-50

如果你PT 你唔係特別原因 最少番2-3日
FT另計

好耐之前做過
我係睇心情同睇個客西唔西既

有冇遇過啲好pk嘅擲彩虹客 可唔可以講吓 利申做過pt 早排走咗

啲呀婆邊度搵到咁多銀黎賣

有阿 人身攻擊我地 不過我暫時遇過最pk都係賣幣d阿婆同波池個無理阿叔

上面答左佢地點賺

早幾年做過 做左2年然後quit 做過借場

你地個場有無綠衫，經理係狗公
我個之前前個經理係死狗公黎，有老婆，專請女，又中意搞曖，好撚憎佢
勿相認！

擲彩虹其實抵唔抵玩
有冇古惑野?

擲得準就抵玩，好多時啲人玩200蚊，正係回到本50蚊

知唔知pokemon tretta幾時換彈
又有冇同事會偷偷地扣起好野等收工打
或者有冇同事會通水比朋友知幾時出好卡

請唔請人

我地場冇同事挽嗰部機

冇阿 我地成班都好frd

睇運氣 同你摸唔摸到用幾多力中到JP
但個人認為唔抵挽
自問冇乜運 與其攞$100去掟彩虹不如挽火車或者馬戲團再唔係大過三關，超級保齡都ok

每間場都話請架啦

最緊諗緊儲電子飛,邊個遊戲會易多飛

而家係叫火車唔係叫六人架咩？

挽你老母